<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="f282b1ca0090a5b43997888b90926fdd" category="summary">Diese technischen Berichte bieten einen Überblick über die Branchenlösungen mit NetApp ONTAP sowie empfohlene Vorgehensweisen</block>
  <block id="0fa7990fb9bf5e1fa283be0a561304a6" category="doc">Technische Berichte zu Branchenlösungen</block>
  <block id="26ae15834646723cf4e06c663b022301" category="paragraph">Unsere branchenspezifischen Daten-Storage-Lösungen tragen erweitert durch strategische Partnerschaften zum Bewäligen wichtiger geschäftlicher Herausforderungen bei.</block>
  <block id="81f1b99be9951f3725aa3dd62766099e" category="section-title">EDA</block>
  <block id="9f6aab3394fa8b4a4f3eb0e262dd21db" category="inline-link-macro">Best Practices für Electronic Design Automation in ONTAP</block>
  <block id="3a1fdccffa19c5f75d7d0b2a93f15be5" category="paragraph"><block ref="2e8967ffa6047b33da404da465d1bcb8" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über empfohlene Verfahren und Implementierungstipps für EDA-Workloads (NetApp ONTAP for Electronic Design Automation). Darüber hinaus sind FlexGroup Volumes verfügbar, die sich ideal für den hohen Metadaten-Overhead in EDA-Umgebungen eignen.</block>
  <block id="4ee2a6c7bb7c40af94c5a15dbf7eb673" category="section-title">Gesundheitswesen</block>
  <block id="d2c6faba375945c91d8cf73d6f6ca162" category="inline-link-macro">NetApp Best Practices für Epic</block>
  <block id="763c6d557424cd5410b097e2ef5ad14f" category="paragraph"><block ref="062fe4e0bf537e79be483776e016a832" category="inline-link-macro-rx"></block>
Epic entwickelt Software für das Gesundheitswesen. Erfahren Sie mehr über empfohlene Vorgehensweisen für die Integration von NetApp Storage in Epic-Softwareumgebungen.</block>
  <block id="9b1eab3e2899aca826b58a36a874e5b0" category="inline-link-macro">FlexPod - Epos für große Krankenhäuser</block>
  <block id="18f58e71750388907b31229ac6ebd222" category="paragraph"><block ref="e78b211429277e404b3d491603512f3a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über die End-to-End-Performance-Funktionalität von FlexPod und belegen Sie den Bedarf an Applikationen zur elektronischen Krankenakten (EHR) mit systeminterner Datenbank. Der Schwerpunkt liegt auf dem Storage-Layout und Best Practices zur Einrichtung von EHR mit einer FlexPod-Lösung für große Krankenhäuser.</block>
  <block id="6d263f04aad3f85fa2e7faaee5ac4e9d" category="summary">Diese technischen Berichte geben einen Überblick über die FlexCache und FlexGroup Volumes in NetApp ONTAP sowie Empfehlungen zu Best Practices</block>
  <block id="fdf48fe142acd462c4ab95bcf98e4fbb" category="doc">Technische Berichte zu Volumes von FlexCache und FlexGroup</block>
  <block id="3b4e058a74be4665fcca8ff48d6dc163" category="paragraph">NetApp NAS-Lösungen vereinfachen das Datenmanagement, halten mit dem Datenwachstum Schritt und optimieren gleichzeitig die Kosten. Mit NAS-Lösungen von ONTAP erreichen Sie unterbrechungsfreien Betrieb, bewährte Effizienz und nahtlose Skalierbarkeit in einer Unified Architecture. Scale-out-NAS mit ONTAP Technologie nutzt das enorme ONTAP Ecosystem, in dem wir einen bedeutenden Innovationsvorsprung und auch eine Vision für aggressive zukünftige Innovationen haben.</block>
  <block id="56674dc1c3b7f21d2e8981a01422e234" category="inline-link-macro">ONTAP FlexCache Volume</block>
  <block id="18d80ba7c6a59ce977a2c00296df28a2" category="inline-link-macro">ONTAP FlexGroup Volume</block>
  <block id="7837941a662d78b9d8c119c2745e0f04" category="paragraph">Diese technischen Berichte werden im erweitert <block ref="ac44a4894062679db1dbbf1a364248d3" category="inline-link-macro-rx"></block> Und <block ref="75e0ca8e6d4eeabe4dff066082d6af48" category="inline-link-macro-rx"></block> Produktdokumentation:</block>
  <block id="f24ce81f056d5acd59788df7f5ab36a1" category="section-title">FlexCache</block>
  <block id="7d8308267015e1192f8f54543c1cff58" category="inline-link-macro">TR-4743: FlexCache im ONTAP</block>
  <block id="c961d9be8d19d4a797bcb8379b8d53da" category="paragraph"><block ref="dcccffffe1593858762c9997c1787d46" category="inline-link-macro-rx"></block>
Bei FlexCache handelt es sich um eine Caching-Technologie, die spärliche, beschreibbare Replikate von Volumes auf demselben oder verschiedenen ONTAP Clustern erstellt. Die Software kann den Benutzer näher bringen, um einen schnelleren Durchsatz bei geringerem Platzbedarf zu erzielen. Erfahren Sie, wie FlexCache eingesetzt werden kann sowie über empfohlene Practices, Grenzen und Überlegungen für Design und Implementierung.</block>
  <block id="ee1ef6cf0f3971b44eb2abcac958fb8d" category="section-title">FlexGroup Volumes</block>
  <block id="005e8b273d9247c834522a5865fba55a" category="inline-link-macro">TR-4571a: Die zehn wichtigsten Best Practices von FlexGroup</block>
  <block id="88c689e951f21e04438921c1a8f89c53" category="paragraph"><block ref="e57f10ccb2fbbeb4438b60c102c4cbf0" category="inline-link-macro-rx"></block>
Dieser technische Bericht ist eine komprimierte Version des TR-4571: NetApp ONTAP FlexGroup Volumes Best Practices and Implementation Guide für den schnellen Verbrauch.</block>
  <block id="af1445adb596e3036441303b3f225364" category="inline-link-macro">TR-4557: NetApp ONTAP FlexGroup Volumes – technischer Überblick</block>
  <block id="3649786d1f84e11756db92f2cd48a240" category="paragraph"><block ref="cc2f82cb4a64554dd07d5530f932405a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über FlexGroup Volumes, einen ONTAP Scale-out-NAS-Container, der nahezu unbegrenzte Kapazität mit einer vorhersehbaren Performance mit niedriger Latenz bei Workloads mit Metadaten kombiniert.</block>
  <block id="222369aa30ed4d2b01e2ad3c4826e38f" category="inline-link-macro">TR-4571: NetApp ONTAP FlexGroup Volumes Best Practices und Implementierungsleitfaden</block>
  <block id="b42d52921e30b7b641b9b5fd0146b053" category="paragraph"><block ref="aa86589b7ac63727c91bf2f5e5311f75" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über FlexGroup Volumes sowie empfohlene Practices und Implementierungstipps. FlexGroup Volumes sind eine Weiterentwicklung von ONTAP-Scale-out-NAS-Containern, die nahezu unbegrenzte Kapazität mit einer planbaren Performance mit niedriger Latenz für Workloads mit vielen Metadaten verbinden.</block>
  <block id="11df1ae4cc30239b7ebc7d18218d82e6" category="inline-link-macro">TR-4678: Datensicherheit und Backup von FlexGroup Volumen</block>
  <block id="60695b7d01c0b1ec5b9aeea5bf59425a" category="paragraph"><block ref="c583ab426d51a7f6ffbad70f1b57d890" category="inline-link-macro-rx"></block>
Informieren Sie sich über Datensicherung und Backup für FlexGroup Volumes, einschließlich Snapshot Kopien, SnapMirror und anderen Datensicherungs- und Backup-Lösungen.</block>
  <block id="571f90010469258dc9123581bdf16ec3" category="summary">Diese technischen Berichte bieten einen Überblick über das Networking in NetApp ONTAP sowie empfohlene Vorgehensweisen.</block>
  <block id="dfe7b9eae127da474304b2b1052a7b0f" category="doc">Technische Netzwerkberichte</block>
  <block id="e1b09d2161399043758e3e473f4dc1e9" category="paragraph">ONTAP bietet eine Vielzahl verschiedener Netzwerkfunktionen und Konfigurationen für anspruchsvollste Scale-out-Applikationen. Mithilfe der Netzwerkfunktionen und -Funktionen können Unternehmen einen zuverlässigen und sicheren Zugriff auf ihre Daten schaffen.</block>
  <block id="bc3096e2f4208ca95bf08527d9c73da7" category="inline-link-macro">ONTAP-Netzwerkmanagement</block>
  <block id="cae5757656de5f91ff9b4d6f16d9ae5d" category="paragraph">Diese technischen Berichte werden im erweitert <block ref="996a4fa021c2f1eaacde86eea2fd5b4f" category="inline-link-macro-rx"></block> Produktdokumentation:</block>
  <block id="b4c6053c4413d462a98923fab1f2343d" category="inline-link-macro">TR-4949: BGP/VIP mit ONTAP im Rechenzentrum</block>
  <block id="d13178c03cfb1660f7474d4a18fb7385" category="paragraph"><block ref="b42253f83b28ed50b4dd2afb0ffd5857" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie eine grundlegende BGP-Konfiguration in ONTAP schnell implementieren.</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="doc"></block>
  <block id="beceafe114136722547c2e21a52b7725" category="summary">Diese technischen Berichte bieten einen Überblick über die Storage-Effizienz in NetApp ONTAP sowie empfohlene Vorgehensweisen.</block>
  <block id="f1e9cbc9c76c4f1ca7cfbe583e5ed01c" category="doc">Technische Berichte zur Storage-Effizienz</block>
  <block id="d401056dcf3a145a85c351448d6d841c" category="paragraph">ONTAP bietet ein umfassendes Portfolio an Funktionen für effizienteren Storage. Inline-Datenkomprimierung, -Deduplizierung und -Data-Compaction sorgen zusammen für niedrigere Storage-Kosten und eine maximale effektive Datenkapazität. Außerdem können Sie Ihre Einsparungen mit platzsparenden NetApp Snapshot Kopien, Thin Provisioning, Replizierung und Klontechnologien vervielfachen.</block>
  <block id="bfc5190da5606e58d3f1a2d5713aaba1" category="inline-link-macro">Dokumentation der Deduplizierung</block>
  <block id="7d2fb3c47804b86865442a67f3070883" category="inline-link-macro">Dokumentation der Komprimierung</block>
  <block id="ea3625644fab5ac0fcdbae62959fe6f3" category="inline-link-macro">Dokumentation zur temperaturempfindlichen Storage-Effizienz</block>
  <block id="f99b2c942072f5eb17ace287e83ae2e8" category="inline-link-macro">Data-Compaction-Dokumentation</block>
  <block id="2fdba2a70966e6bc2578788130372ab6" category="paragraph">Die Verfahrensdokumentation zur Deduplizierung ist unter verfügbar <block ref="7e02c89f92c52a16d49cb22080a2ce2e" category="inline-link-macro-rx"></block>
Verfahrensdokumentation für die Komprimierung finden Sie unter <block ref="1973f0105a3aeb05f1a78ee4266ba307" category="inline-link-macro-rx"></block>
Verfahrensdokumentation zur temperaturempfindlichen Lagereffizienz finden Sie unter <block ref="019f0bdfafc6cc6e89282933ca8f80c0" category="inline-link-macro-rx"></block>
Die Verfahrensdokumentation für die Data-Compaction finden Sie unter <block ref="3acd0d263d43c56e4642c32f39a44e7d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7ad7be62d0bdc93deb35e6cb0da16cf6" category="summary">Diese technischen Berichte bieten einen Überblick über Applikationen und Datenbanken auf ONTAP sowie empfohlene Vorgehensweisen</block>
  <block id="35c42caf14b9f812a74246f401f4a9a9" category="doc">Technische Berichte zu Applikationen und Datenbanken</block>
  <block id="78898e52fcbdc5337204a384f2456d4f" category="section-title">Microsoft SQL Server</block>
  <block id="341a003a31c42c0cef0190e68c763b92" category="inline-link-macro">TR-4714: Best Practices für Microsoft SQL Server mit SnapCenter</block>
  <block id="90b44124faaed2f05284342f168bcd69" category="paragraph"><block ref="48bef8095e185c0391e2bfeabbd16700" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr darüber, wie Sie Microsoft SQL Server erfolgreich auf ONTAP Storage mit SnapCenter Technologie zur Datensicherung implementieren.</block>
  <block id="62a004b95946bb97541afa471dcca73a" category="section-title">MySQL</block>
  <block id="30162ed78b6c10f731411f2fc440c24f" category="section-title">Oracle</block>
  <block id="34406693b9151b494d47dcd55a1757d7" category="inline-link-macro">TR-4971: Virtualisierte Oracle Datenbank-Performance auf AFF A-Series und C-Series</block>
  <block id="e26db0138fc05145ed94ee1f1cd92b64" category="inline-link-macro">TR-4695: Datenbank-Storage-Tiering mit FabricPool</block>
  <block id="6ea3c6416acaabdf419275588df7f764" category="paragraph"><block ref="0f6da34639ae3a472dc5fdf06f6c7519" category="inline-link-macro-rx"></block>
Informieren Sie sich über die Vorteile und Konfigurationsoptionen von FabricPool mit unterschiedlichen Datenbanken, wie etwa dem relationalen Datenbankmanagementsystem (RDBMS) von Oracle.</block>
  <block id="20edcec83b5ec5c0064ad8013e36923e" category="inline-link-macro">TR-4876:Best Practices für Oracle Mandantenfähigkeit mit ONTAP und Implementierung</block>
  <block id="37cf945b6fa0182e1288122764b0e5c0" category="paragraph"><block ref="1285e23f10a9e18278d2c6e638032a3f" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über die empfohlenen Vorgehensweisen zur Bereitstellung, zum Management und zur Sicherung von mandantenfähigen Oracle Datenbanken durch die Verwendung von ONTAP Storage. So können Sie die Vorteile der mandantenfähigen Oracle Datenbanken und der Funktionen der ONTAP Software maximieren.</block>
  <block id="399bd1ee587245ecac6f39beaa99886f" category="section-title">PostgreSQL</block>
  <block id="38d8bbc60e04ec3f712089a191e11bc0" category="summary">Diese technischen Berichte geben einen Überblick über die Business Continuity in NetApp ONTAP sowie empfohlene Vorgehensweisen</block>
  <block id="96323bdc332765b9211ff3f9ba1e5e21" category="doc">Technische Berichte zur Business Continuity</block>
  <block id="18f57d600a92c92b9c8e184c2871790b" category="inline-link-macro">ONTAP MetroCluster</block>
  <block id="1749d12df3df2319d3eee218a277ff83" category="section-title">MetroCluster</block>
  <block id="8cfbc6352d8ced5b800023a1d24ac804" category="inline-link-macro">TR-4705: NetApp MetroCluster Lösungsarchitektur und Design</block>
  <block id="4c51a3fcdb358ea77ba4e6480c162f6a" category="paragraph"><block ref="4f2a5ddc71107b4c5210f0d334a301b5" category="inline-link-macro-rx"></block>
In diesem Dokument werden allgemeine Architektur- und Designkonzepte für MetroCluster Funktionen in ONTAP beschrieben.</block>
  <block id="577971aa0199b86832dd14a0bc065722" category="inline-link-macro">TR-4689: NetApp MetroCluster IP</block>
  <block id="fa0e3cb985e828073f466cabcba86492" category="inline-link-macro">TR-4375: NetApp MetroCluster FC</block>
  <block id="e99f8b0ccb185a35ae5bd9c697f58a81" category="paragraph">*MetroCluster FC*
<block ref="1bface5a173eefb1d9e7e7b00b6f5d8f" category="inline-link-macro-rx"></block>
MetroCluster sorgt für kontinuierliche Datenverfügbarkeit über geografisch verteilte Datacenter hinweg für geschäftskritische Applikationen. Erfahren Sie mehr über von MetroCluster FC empfohlene Vorgehensweisen, Designentscheidungen und unterstützte Konfigurationen.</block>
  <block id="a0ace60e8f2589435d73a5159489ac7d" category="summary">Diese technischen Berichte bieten einen Überblick über die Blockprotokolle in ONTAP sowie über empfohlene Vorgehensweisen.</block>
  <block id="f561be93a75a6e4c6d439a560d15164f" category="doc">TECHNISCHE BERICHTE ZU SAN</block>
  <block id="c79fa2df92442991a55f6be038bb5114" category="paragraph">ONTAP SAN-Storage sorgt für eine vereinfachte SAN-Erfahrung, die eine hohe Verfügbarkeit für geschäftskritische Datenbanken und andere SAN-Workloads Ihres Unternehmens bietet. Durch die Integration erstklassiger Datenservices in Oracle-, SAP- und Microsoft SQL Server-Datenbanken, VMware und andere führende Hypervisoren bietet ONTAP SAN eine schnellere Amortisierung für Enterprise-Datenbankapplikationen.</block>
  <block id="53406d96a5f4726851003f28cf19b334" category="inline-link-macro">ONTAP SAN Storage-Management</block>
  <block id="6c561e9ad0e5d8beb4da6bc8a25ee4f9" category="paragraph">Diese technischen Berichte werden im erweitert <block ref="5a9e569dab2e143552c7ac844d930ecd" category="inline-link-macro-rx"></block> Produktdokumentation:</block>
  <block id="d8f8ef9eac52f90ae281cff715a78e2a" category="inline-link-macro">TR-4080: Best Practices für modernes SAN in ONTAP</block>
  <block id="5ffd37546dbc0282bffe2fe8fc8ab27e" category="paragraph"><block ref="b80f5820b911f23b33b74abe59254363" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über Blockprotokolle in ONTAP sowie Empfehlungen.</block>
  <block id="3b87036714b3136acc2aae7890fd7edb" category="inline-link-macro">TR-4684: Implementation and Configuring Modern SANs with NVMe over Fabrics (NVMe-of)</block>
  <block id="34b05cb5d6ec578656c90adeba7715e5" category="paragraph"><block ref="63fc1db08e0f9d5d706220043515ab72" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie NVMe over Fabrics-Übertragungen (NVMe over Fibre Channel und NVMe over TCP) implementieren und konfigurieren. Die Themen umfassen Design, Implementierung, Konfiguration, Management-Richtlinien und empfohlene Praktiken zum Aufbau von hochverfügbaren, hochperformanten modernen SAN-Lösungen unter Verwendung von NVMe-Protokollen und -Übertragungen.</block>
  <block id="84d69011a1a493b2795f8b571a8773b1" category="inline-link-macro">TR-4968: NetApp All-SAN-Array Datenverfügbarkeit und -Integrität</block>
  <block id="656b37e505cd401fd574ca1e26892980" category="paragraph"><block ref="7792d8e3bf5a58bae4d6e0bf568b517e" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie die verschiedenen Datenschutz- und Datenintegritätsfunktionen eines All-SAN-Array-Systems eine maximale Applikations-Uptime erreichen und empfohlene Vorgehensweisen für das Design, die Implementierung und das Management eines SAN-Netzwerks erhalten.</block>
  <block id="fe83fd7d45f7be55d765cb2b115c666d" category="inline-link-macro">Moderne SAN-Flash-Lösung mit Cloud-Integration</block>
  <block id="3ef9730cf9c17847b70c58d7c55144cc" category="paragraph"><block ref="8d388e2f02e965345906f5a745587ecc" category="inline-link-macro-rx"></block>
Diese NetApp Verifizierte Architektur wurde von NetApp, VMware und Broadcom gemeinsam entwickelt und verifiziert. Dabei kommen die neuesten Technologielösungen von Brocade, Emulex und VMware vSphere zusammen mit NetApp All-Flash-Storage zum Einsatz, der neue Standards für SAN Storage der Enterprise-Klasse und Datensicherung setzt, die einen überragenden geschäftlichen Nutzen erzielen.</block>
  <block id="6a173235ab64d5d06707df64873fa354" category="summary">Diese technischen Berichte bieten einen Überblick über NFS, SMB/CIFS, S3, Name Services in NetApp ONTAP sowie empfohlene Vorgehensweisen.</block>
  <block id="0af6d102577c3307d735ff1218d6ee2d" category="doc">Technische Berichte von NAS</block>
  <block id="0e53196a230ad7e6cf13fbecfe1dd427" category="paragraph">NetApp NAS-Lösungen vereinfachen das Datenmanagement, halten mit dem Datenwachstum Schritt und optimieren gleichzeitig die Kosten. ONTAP NAS-Lösungen sorgen für unterbrechungsfreien Betrieb, Effizienz und nahtlose Skalierbarkeit in einer Unified Architecture. Scale-out-NAS mit NetApp ONTAP Technologie nutzt das enorme ONTAP Ecosystem, in dem wir einen bedeutenden Innovationsvorsprung und auch eine Vision für aggressive zukünftige Innovationen haben.</block>
  <block id="057b0a61093f8c5a3fd2cb091c2487ed" category="inline-link-macro">ONTAP NAS-Storage-Management</block>
  <block id="1dada3966fa9b53bf1d2ec70e7bd1f65" category="inline-link-macro">ONTAP S3 Storage-Management</block>
  <block id="5a3ffa46086f85debc0cf0a6e5bbbbfb" category="paragraph">Diese technischen Berichte werden im erweitert <block ref="83cae19a650bef8958f6b01f7aed4a21" category="inline-link-macro-rx"></block> Und <block ref="b9b5b9fe9b782e93a435188e6d407d2b" category="inline-link-macro-rx"></block> Produktdokumentation:</block>
  <block id="1d1a594959ec615f56516f5d0f5e8ddb" category="section-title">NFS</block>
  <block id="0898b9840a5d2d5955aad2c775228fd4" category="inline-link-macro">TR-4067: NFS in ONTAP Best Practice und Implementierungsleitfaden</block>
  <block id="ec478fa590b1d0c14e6b148d56990a21" category="paragraph"><block ref="fe159189c16fecab70e72088e682cdf8" category="inline-link-macro-rx"></block>
Informieren Sie sich über grundlegende Konzepte, Support-Informationen, Konfigurationstipps und empfohlene Vorgehensweisen für NFS in ONTAP.</block>
  <block id="553c92e7874fa63f8f6f58b7abd50a7d" category="inline-link-macro">TR-4962: NFSv4.2 – Erweiterte Attribute</block>
  <block id="0587b623fc4592b3c3112e13d0b0791c" category="paragraph"><block ref="42ab4ac24d9459ab46e3ff1a3e13ce9f" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über die Aktivierung und Verwendung von erweiterten NFSv4.2-Attributen in ONTAP 9.12.1 und höher.</block>
  <block id="b4fdd997b1f33e0d4c6964444c2bf399" category="section-title">SMB</block>
  <block id="161bcf67f10aeddc88947ca8eba37a36" category="inline-link-macro">TR-4740: SMB 3.0 Multichannel</block>
  <block id="3aae488ae0897b3d1cd2f5bf951bc4e2" category="paragraph"><block ref="e69edbb99e7b0a08c0d80cdb9b3c52fe" category="inline-link-macro-rx"></block>
Microsoft hat Multichannel im SMB 3.0-Protokoll eingeführt, um das SMB3-Protokoll zu verbessern, indem es die Leistungs- und Zuverlässigkeitseinschränkungen von SMB1 und SMB2 berücksichtigt. Erfahren Sie mehr über die Multichannel-Funktion in ONTAP, einschließlich seiner Funktionen, empfohlenen Vorgehensweisen und Ergebnisse von Leistungstests.</block>
  <block id="b4d3d77640c4649a696af2753732310f" category="section-title">Multi-Protokoll</block>
  <block id="ae95c4eea6863c98f4e29c1bc8be36cf" category="inline-link-macro">TR-4887: Übersicht über Multiprotokoll-NAS in ONTAP und Best Practices</block>
  <block id="255795c6dd40ee8f8b4105a7655ea56c" category="paragraph"><block ref="223707e6f9b8bb9fdf879bae05a91603" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie der Multiprotokoll-NAS-Zugriff in ONTAP funktioniert und welche empfohlenen Praktiken für Multi-Protokoll-Umgebungen kommen.</block>
  <block id="1716834171e243de0f898a67621b6624" category="section-title">ONTAP S3</block>
  <block id="12d693aa0c15330c6f5d608b0a1eb6c3" category="inline-link-macro">TR-4814: S3 in ONTAP Best Practices</block>
  <block id="a4273e3e312edbc9d5bd7c188aecc370" category="section-title">Name Services</block>
  <block id="98c6ad5dad288854428df19a0833d709" category="inline-link-macro">TR-4523: DNS-Lastverteilung in ONTAP</block>
  <block id="7a50564c3d71f025f2e39ea6c508a8ab" category="paragraph"><block ref="ea931303ddc872579ef3f1a3e7507b66" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie ONTAP für die Verwendung mit DNS-Lastausgleichsmethoden konfigurieren, einschließlich DNS in ONTAP, verschiedene Konfigurationsmethoden und empfohlene Vorgehensweisen.</block>
  <block id="6696b5e4d08c4c3bfd459461b2ca84b5" category="inline-link-macro">TR-4668: Name Services Best Practices Guide</block>
  <block id="5f97342b6fb7811b83dbfb9c49a09b50" category="paragraph"><block ref="0b7d0f0e5c65fbcddfa73f20625a69a6" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über empfohlene Vorgehensweisen, Einschränkungen und Überlegungen bei der Implementierung von NAS-Lösungen (Network-Attached Storage) wie CIFS/SMB und NFS in ONTAP.</block>
  <block id="bb043e71d34b3b9dfd3bad20d9c16b5a" category="inline-link-macro">TR-4835: Konfiguration von LDAP in ONTAP-Multiprotokoll-NAS-Identitätsmanagement</block>
  <block id="09068a06885fda7046fee2ad16301b78" category="paragraph"><block ref="5a7459e114584b8a20abd6ae45de5bf6" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie das Lightweight Directory Access Protocol (LDAP)-Identitätsmanagement in ONTAP für Multiprotokoll-NAS konfigurieren.</block>
  <block id="afe45a61e31b932515e82be3679e3b92" category="section-title">NAS-Sicherheit</block>
  <block id="61eb0e8494826dc8f30af9122fd97664" category="inline-link-macro">TR-4616: NFS Kerberos im ONTAP</block>
  <block id="3f52878b58a2645e25e183e375dd5448" category="paragraph"><block ref="1e0f751e9df6eb5b34a05b582da4605a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Informieren Sie sich über NFS Kerberos in ONTAP, einschließlich Konfigurationsschritte mit Active Directory- und Red hat Enterprise Linux (RHEL)-Clients.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Rechtliche Hinweise</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Rechtliche Hinweise ermöglichen den Zugriff auf Copyright-Erklärungen, Marken, Patente und mehr.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Urheberrecht</block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marken</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, das NETAPP Logo und die auf der NetApp Markenseite aufgeführten Marken sind Marken von NetApp Inc. Andere Firmen- und Produktnamen können Marken der jeweiligen Eigentümer sein.</block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Patente</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Eine aktuelle Liste der NetApp Patente finden Sie unter:</block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Datenschutzrichtlinie</block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open Source</block>
  <block id="aaa93d65d9b66a1eedd61c9e919edb2b" category="summary">Diese technischen Berichte enthalten Anleitungen zum Härten von NetApp ONTAP sowie anderen ONTAP-bezogenen Produkten.</block>
  <block id="ff8c9f0959eb84d21416835c3f9c89d6" category="doc">Leitfäden zur Erhöhung der Sicherheit</block>
  <block id="2d2a7ff295edf2e9b43944ddd4d5de56" category="paragraph">Diese technischen Berichte enthalten Anleitungen zum Härten von NetApp ONTAP sowie anderen NetApp Produkten.</block>
  <block id="b0c4a88dd72cd3fbda5a208cb1a3144d" category="inline-link-macro">ONTAP Sicherheit und Datenverschlüsselung</block>
  <block id="e574d7c876885d39755e7d1bc4ae649e" category="paragraph">Diese technischen Berichte werden im erweitert <block ref="3e8d3a4b0bb1c244f96701a010228216" category="inline-link-macro-rx"></block> Produktdokumentation:</block>
  <block id="d0880bbafb975bde57898f147e117781" category="section-title">Härteführungen</block>
  <block id="6eca5c80f314351da24d27dbbeb934fa" category="inline-link-macro">TR-4569: Handbuch zur Erhöhung der Sicherheit für NetApp ONTAP</block>
  <block id="4b7d52b632284033085bcb2442dcb916" category="inline-link-macro">TR-4957: Handbuch zur Erhöhung der Sicherheit für NetApp SnapCenter</block>
  <block id="11de28f8883d2023258fafb8ee5fb4df" category="paragraph"><block ref="32cda38a3dba662f660e5eca3be0043a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie die NetApp SnapCenter Software so konfigurieren, dass Unternehmen die vorgegebenen Sicherheitsziele für Vertraulichkeit, Integrität und Verfügbarkeit von Informationssystemen erfüllen können.</block>
  <block id="9346238909f4f9394991d628232a7547" category="inline-link-macro">TR-4963: Leitfaden zur Erhöhung der Sicherheit: BlueXP Cloud Backup für Applikationen</block>
  <block id="dc26de9620ef6e9b8ebe1fb3a333146e" category="paragraph"><block ref="f32c1dcda6d159b978bd858df5e23d46" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie NetApp Cloud Backup für Applikationen konfigurieren, um Unternehmen dabei zu unterstützen, die vorgegebenen Sicherheitsziele für Vertraulichkeit, Integrität und Verfügbarkeit von Informationssystemen zu erfüllen.</block>
  <block id="338edca147b749d2e7e81c74aa391922" category="inline-link-macro">TR-4943: Handbuch zur Erhöhung der Sicherheit für NetApp Active IQ Unified Manager</block>
  <block id="8e56a85eceedd9e65ceac8c4efabdc75" category="paragraph"><block ref="60ad041e7e2571bfebeac3e3fdd7c828" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie NetApp Active IQ Unified Manager so konfigurieren, dass Unternehmen vorgeschriebene Sicherheitsziele für Vertraulichkeit, Integrität und Verfügbarkeit von Informationssystemen erfüllen.</block>
  <block id="bac414868cd7485036c09f5a0308f48d" category="inline-link-macro">TR-4945: Leitfaden zur Erhöhung der Sicherheit für NetApp Manageability SDK</block>
  <block id="d80d38301db19a713832e209fae78f8a" category="paragraph"><block ref="c20bd99e94e089451b6683712f330245" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie das NetApp Manageability SDK (NMSDK) konfigurieren, damit Unternehmen die vorgegebenen Sicherheitsziele für Vertraulichkeit, Integrität und Verfügbarkeit von Informationssystemen erfüllen können.</block>
  <block id="4cdfcb5df3012db4f5dcd87c2a866d39" category="summary">Diese technischen Berichte bieten einen Überblick über die Datensicherung und Disaster Recovery in ONTAP sowie Empfehlungen für Vorgehensweisen</block>
  <block id="339f0c38a7aefd01263baff2a76136bd" category="doc">Technische Berichte zur Datensicherung und Disaster Recovery</block>
  <block id="640a931ad10a56e7b2dad62839580278" category="paragraph">SnapMirror ist eine kostengünstige, benutzerfreundliche und einheitliche Replizierungslösung für die gesamte Data-Fabric-Strategie. Sie repliziert Daten mit hoher Geschwindigkeit über LAN oder WAN. Sie bietet hohe Datenverfügbarkeit und schnelle Datenreplizierung für geschäftskritische Applikationen wie Microsoft Exchange, Microsoft SQL Server und Oracle in virtuellen und herkömmlichen Umgebungen. Durch das Replizieren und ständige Aktualisieren der sekundären Daten auf einem oder mehreren ONTAP Storage-Systemen sind die Daten immer aktuell und verfügbar. Es sind keine externen Replizierungsserver erforderlich.</block>
  <block id="e929f18d03c9b3408ed199c7a251f892" category="inline-link-macro">ONTAP Datensicherung und Disaster Recovery</block>
  <block id="8563657a010dce40d25506a29a567684" category="paragraph">Diese technischen Berichte werden im erweitert <block ref="2089aef874de39b0eb380c0ce9752ab5" category="inline-link-macro-rx"></block> Produktdokumentation:</block>
  <block id="794cb725c5631ad99b5b7c000307f0df" category="section-title">SnapMirror</block>
  <block id="e541c47871b0172db0f7a3347bd9fa3e" category="inline-link-macro">TR-4015: Asynchrone Konfiguration mit SnapMirror und Best Practices</block>
  <block id="bada89365ae9d33e741590bb2571b41e" category="paragraph">*SnapMirror Asynchron*
<block ref="41700dcb38c244f95d1971f0a45e2526" category="inline-link-macro-rx"></block>
Lernen Sie empfohlene Vorgehensweisen für die Konfiguration der asynchronen SnapMirror (SM-A) Replizierung von Volumes, Konsistenzgruppen und Storage Virtual Machines (SVM-Disaster Recovery) kennen.</block>
  <block id="d8446ce616f102b3add1ef4349269b73" category="inline-link-macro">TR-4678: Datensicherheit und Backup-ONTAP FlexGroup-Volumen</block>
  <block id="4013fe18538ca0b8b6f3c16d80af7b4e" category="paragraph"><block ref="53731792c038b59cf0605dcb77387367" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über empfohlene Datensicherungs- und Backup-Funktionen für FlexGroup Volumes. Themen sind Snapshot Kopien, SnapMirror und weitere Datensicherungs- und Backup-Lösungen.</block>
  <block id="a7b1a6225d127a55e37eefd3e4b1d545" category="inline-link-macro">TR-4733: Synchrone Konfiguration mit SnapMirror und Best Practices</block>
  <block id="93646e973d4c5948ecbcf0654e3e77b8" category="paragraph">*SnapMirror synchron*
<block ref="2340258309d7cdd01df38cc98a87a3ea" category="inline-link-macro-rx"></block>
Hier finden Sie Empfehlungen für die Konfiguration der SnapMirror Synchronous (SM-S)-Replizierung.</block>
  <block id="f12586dc1277168d3c0c6459b75b89b2" category="inline-link-macro">TR-4832: Drei-Datacenter-Disaster Recovery mit NetApp SnapMirror für ONTAP 9.7</block>
  <block id="305d42e5bcf1d720993f502a36555674" category="paragraph">*SnapMirror DR für drei Datacenter*
<block ref="5d46547177c28e1bf2a00909523bac82" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über eine Disaster-Recovery-Konfiguration für Datacenter mit ONTAP SnapMirror Technologie zur Replizierung.</block>
  <block id="84fb4414ca0766388d0fcb128ca503f2" category="section-title">Applikationen und Infrastruktur mit SnapMirror</block>
  <block id="fa363beb233b27c4cdc010827133de31" category="inline-link-macro">TR-4900: VMware Site Recovery Manager mit ONTAP</block>
  <block id="9ef869565a4d7fd5d1234aaa1d61ab22" category="summary">Diese technischen Berichte bieten einen Überblick über das SnapCenter mit NetApp ONTAP sowie empfohlene Vorgehensweisen.</block>
  <block id="da994c44eacde8f5cafe8883779cb695" category="doc">Technische Berichte von SnapCenter</block>
  <block id="87a2d2335b0146f51df29bf7aa03f72c" category="paragraph">SnapCenter stellt eine einheitliche Plattform für applikationskonsistente Datensicherung und Klonmanagement bereit. SnapCenter vereinfacht Backups und Wiederherstellungen sowie das Lifecycle Management von Klonen durch applikationsintegrierte Workflows. Dank Storage-basiertem Datenmanagement steigert SnapCenter die Performance sowie Verfügbarkeit und verringert den Zeitaufwand für Test und Entwicklung.</block>
  <block id="5c014f8939a89da0166a347a0237cf4f" category="inline-link-macro">SnapCenter</block>
  <block id="919a0b7beff248d639fe6c4ae7ca5b0c" category="paragraph">Diese technischen Berichte werden im erweitert <block ref="7935f4ebc292f6492522899b619f020e" category="inline-link-macro-rx"></block> Produktdokumentation:</block>
  <block id="f6967390d49d08c53cc88d3cdf42eb92" category="section-title">SnapCenter für Oracle</block>
  <block id="86fc900399fdd68e52d9705ec116494c" category="inline-link-macro">TR-4700: SnapCenter Plug-in für Oracle Database Best Practices</block>
  <block id="5eccb29d61db9f44b772cf14b52a5281" category="paragraph"><block ref="997217bdef3f2324957d91e5a61f1595" category="inline-link-macro-rx"></block>
NetApp SnapCenter ist eine einheitliche, skalierbare Plattform für Oracle-konsistente Datensicherung, die komplexe Vorgänge mit zentraler Kontrolle und Übersicht automatisiert. Erfahren Sie mehr über empfohlene Vorgehensweisen für die Implementierung von Oracle-Datenbanken mit SnapCenter.</block>
  <block id="9caa022ffa5eb0757a1a86c936148e7f" category="inline-link-macro">TR-4964: Backup, Wiederherstellung und Klonen von Oracle Datenbanken mit SnapCenter Services</block>
  <block id="8edb16adeb3bfbbb14cfbd3ce193c823" category="paragraph"><block ref="469c3721dec8aacaaf4d487d09c5b2f1" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie SnapCenter Services für Backup, Wiederherstellung und Klonen von Oracle Datenbanken einrichten, die auf Amazon FSX für ONTAP Storage- und EC2 Computing-Instanzen bereitgestellt werden. Die Einrichtung und Nutzung sind zwar wesentlich einfacher, jedoch bieten SnapCenter-Services wichtige Funktionen, die über das SnapCenter-Interface verfügbar sind.</block>
  <block id="42ae18b2764764698f69b07e734dad40" category="section-title">SnapCenter für Microsoft SQL Server</block>
  <block id="8995957312e937e739e91f52a206a035" category="inline-link-macro">TR-4714: Best Practices für Microsoft SQL Server mit NetApp SnapCenter</block>
  <block id="62b66809334b4fdc52ecdf06f725fdf5" category="paragraph"><block ref="09e9d7e5e027ca70dda5aee1aed560b4" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie Microsoft SQL Server erfolgreich auf NetApp Storage mit SnapCenter für die Datensicherung implementieren.</block>
  <block id="4e7c5a50f3152a19bafdf38cff0da40c" category="section-title">SnapCenter für Microsoft Exchange Server</block>
  <block id="2af54c7b508b16288b16a9671650d630" category="inline-link-macro">TR-4681: Best Practices für Microsoft Exchange Server mit NetApp SnapCenter</block>
  <block id="39ce280703547e3222925611b66fd655" category="paragraph"><block ref="7919192a74ca5bbb876e0b81b84fc1a2" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie Microsoft Exchange Server mit SnapCenter zur Datensicherung erfolgreich auf NetApp Storage bereitstellen.</block>
  <block id="d9aefea329e9863d1871e70d2effa716" category="section-title">SnapCenter für SAP HANA</block>
  <block id="042f7a2c227ce333d4132cb3d2f72c1a" category="inline-link-macro">TR-4926: SAP HANA auf Amazon FSX für NetApp ONTAP – Backup und Recovery mit SnapCenter</block>
  <block id="3ae5b19ed340d43acae0689efc380c35" category="paragraph"><block ref="048dd5cbef51620c12692ed5e05c07cd" category="inline-link-macro-rx"></block>
Informieren Sie sich über die empfohlenen Vorgehensweisen für die SAP HANA Datensicherung auf Amazon FSX für NetApp ONTAP und SnapCenter. Der Themengebiete umfassen SnapCenter-Konzepte, Konfigurationsempfehlungen und Betriebs-Workflows, einschließlich Konfiguration, Backup-Vorgänge, Und Restore- und Recovery-Vorgänge.</block>
  <block id="659990413ee7b19b6e7d5d4d82f2dc08" category="inline-link-macro">TR-4667: Automatisierung von SAP HANA Systemkopien und Klonvorgängen mit SnapCenter</block>
  <block id="a1549107aa8ce711a75b6b549cfef410" category="paragraph"><block ref="9f976d6dddf1476622ebd9a4a5e3241b" category="inline-link-macro-rx"></block>
Mit SnapCenter Storage-Klonen und der Möglichkeit, Vorgänge vor und nach dem Klonen flexibel zu definieren, beschleunigen und automatisieren SAP Systemadministratoren Vorgänge zum Kopieren, Klonen oder Aktualisieren von SAP-Systemen. Erfahren Sie mehr über die Wahl eines beliebigen SnapCenter Snapshot Backups in jedem beliebigen primären oder sekundären Storage. Ermöglicht es Ihnen, Ihre wichtigsten Anwendungsfälle wie logische Beschädigung, Disaster Recovery-Tests oder die Aktualisierung eines SAP QA-Systems zu bewältigen.</block>
  <block id="8c751a81b08e28340991aae9438e1aeb" category="inline-link-macro">TR-4719: SAP HANA System Replication Backup and Recovery with SnapCenter</block>
  <block id="98a5f4caa4ea3e9ca0aa2266a7bbbc21" category="paragraph"><block ref="5bc114932295ab09dec0d5f5304f15ed" category="inline-link-macro-rx"></block>
SnapCenter Technologie und das SAP HANA Plug-in können für Backup und Recovery in einer SAP HANA System Replication-Umgebung eingesetzt werden.</block>
  <block id="1bc114744e557579b581fd004451cd4c" category="inline-link-macro">TR-4667: Automatisierung von SAP HANA-Systemkopien und Klonvorgängen mit SnapCenter</block>
  <block id="125f09c0c055b03b22bea9b00bb18560" category="paragraph"><block ref="652c814e87d9d52f2543c9f35bb0117c" category="inline-link-macro-rx"></block>
Die Fähigkeit, applikationskonsistente NetApp Snapshots auf Storage-Ebene zu erstellen, ist die Grundlage für die Systemkopien und Systemklonvorgänge. Storage-basierte Snapshot Backups werden mit dem NetApp SnapCenter Plug-in für SAP HANA und Schnittstellen der SAP HANA Datenbank erstellt. SnapCenter registriert Snapshot-Backups im SAP HANA Backup-Katalog, sodass die Backups für Restore, Recovery und Klonvorgänge verwendet werden können.</block>
  <block id="4b9ad91fc0a75f4acb6eccfa4fb75d2e" category="section-title">SnapCenter-Härtungsleitfaden</block>
  <block id="c511972d73075c967f583bc9b4110754" category="paragraph"><block ref="32cda38a3dba662f660e5eca3be0043a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie SnapCenter so konfigurieren, dass Unternehmen vorgeschriebene Sicherheitsziele für Vertraulichkeit, Integrität und Verfügbarkeit von Informationssystemen erfüllen.</block>
  <block id="141350544bb9055d329f2c611da39532" category="summary">Diese technischen Berichte bieten einen Überblick über das Tiering in NetApp ONTAP sowie empfohlene Vorgehensweisen.</block>
  <block id="f887aa58f254d680de7bd891d2be7d1a" category="doc">Tiering von technischen Berichten</block>
  <block id="990ddb1a4a5333b31f268a30646a04db" category="inline-link-macro">ONTAP FabricPool</block>
  <block id="d78bbea9f2f3a40b75f9b857fb2f6850" category="paragraph">Diese technischen Berichte werden im erweitert <block ref="9f02b1f102d9449a407132c4b67ab5fc" category="inline-link-macro-rx"></block> Produktdokumentation:</block>
  <block id="c3528a5e48bbe189e76cf8d737aa5961" category="inline-link-macro">TR-4598: FabricPool Best Practices</block>
  <block id="76d11b8139c65fed86f8e4bfa70f3fd7" category="paragraph"><block ref="78cdb5bbeac0d9402b94c9aa73c4e381" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über die Funktionen, Anforderungen, Implementierung und empfohlene Practices für FabricPool.</block>
  <block id="7b624859ee034d906f2af23282ba2bda" category="inline-link-macro">TR-4826: NetApp FabricPool with StorageGRID Recommendation Guide</block>
  <block id="f92a2aace3f4f550a29c1e261b8cea4c" category="paragraph"><block ref="40dd16c966d1cc5966a2a4cddee6f90a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über die empfohlenen Vorgehensweisen für die Implementierung und Größenbestimmung von StorageGRID als Kapazitäts-Tier für die FabricPool der ONTAP-Komponente. Dieses Dokument behandelt außerdem die Kernfunktionen, Anforderungen, Implementierung und empfohlene Vorgehensweisen bei der Verwendung von StorageGRID.</block>
  <block id="fabfc4c4100955619fafaf57bd923d20" category="inline-link-macro">TR-4695: Datenbank-Storage-Tiering mit NetApp FabricPool</block>
  <block id="640155b403e7ef849c9f178367dec7ea" category="paragraph"><block ref="2273714473900c20e86c804e06d807e4" category="inline-link-macro-rx"></block>
Informieren Sie sich über die Vorteile und Konfigurationsoptionen von FabricPool mit unterschiedlichen Datenbanken, wie etwa dem relationalen Datenbankmanagementsystem (RDBMS) von Oracle.</block>
  <block id="afe5567d4585c6b672134af6bf96570a" category="summary">Diese technischen Berichte bieten einen Überblick über die Sicherheit in NetApp ONTAP sowie empfohlene Vorgehensweisen.</block>
  <block id="e6bd708199eed7d8bf33ef8308be0b3e" category="doc">Technische Sicherheitsberichte</block>
  <block id="232a2b16a1710c0ed1d16548ba8bb8f1" category="section-title">Ransomware</block>
  <block id="afd7e2b4105b3c0f637124474c6780aa" category="inline-link-macro">TR-4572: Die NetApp Lösung für Ransomware</block>
  <block id="4806108c30efbcea3566bdb35a79396c" category="inline-link-macro">TR-4526: Konformer WORM Storage mit NetApp SnapLock</block>
  <block id="6e10a9f29ea4d83a086b7ceba4cc08f6" category="paragraph"><block ref="bfdf2cce49faba7e8af63e592a46208a" category="inline-link-macro-rx"></block>
Viele Unternehmen setzen auf WORM-Storage (Write Once, Read Many), um gesetzliche Vorgaben einzuhalten oder einfach nur um eine weitere Schicht zu ihrer Datensicherungsstrategie hinzuzufügen. Erfahren Sie, wie Sie SnapLock, die WORM-Lösung in ONTAP, in Umgebungen integrieren, die WORM-Datenspeicher erfordern.</block>
  <block id="95708632a08675f7e77e5312ce2c047c" category="section-title">Zero Trust</block>
  <block id="1a98f49f191845835d6fd3e13eb29812" category="section-title">Multi-Faktor-Authentifizierung</block>
  <block id="c7c6fadf35a14d865d768c5f30ccec0b" category="inline-link-macro">TR-4647: Multi-Faktor-Authentifizierung in ONTAP Best Practices and Implementation Guide</block>
  <block id="51c9464c6f30a83c1321f77012016e78" category="paragraph"><block ref="d26c196c7d19a03267c0e824fa346801" category="inline-link-macro-rx"></block>
Informieren Sie sich über die Multi-Faktor-Authentifizierung von ONTAP für administrativen Zugriff über System Manager, Active IQ Unified Manager und ONTAP Secure Shell (SSH)-CLI-Authentifizierung.</block>
  <block id="c41edc3403838216ae8382379649686f" category="inline-link-macro">TR-4717: ONTAP-SSH-Authentifizierung mit einer gemeinsamen Zugriffskarte</block>
  <block id="4a0b79142cd1283fe648d5f9b8ca0284" category="paragraph"><block ref="e6d466dae325761fdf17effaef5b5e4b" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie SSH-Clients von Drittanbietern in Verbindung mit der ActivClient-Software konfigurieren und testen, um einen ONTAP-Storage-Administrator über den öffentlichen Schlüssel zu authentifizieren, der auf einer Common Access Card (CAC) gespeichert ist, wenn er in ONTAP konfiguriert ist.</block>
  <block id="e95bb6f1e85d1ffe0eb983fd5e0fbde8" category="section-title">Mandantenfähigkeit</block>
  <block id="93b3bc1e3c197dc14688f9ee00b8bb8e" category="inline-link-macro">TR-4160: Sichere Mandantenfähigkeit in ONTAP</block>
  <block id="8ecbdd8d6e9d57ad3f5be58c0823ac45" category="paragraph"><block ref="5fe469fe43532b17bdd7eb62280b71c3" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie mithilfe von Storage-VMs in ONTAP sichere Mandantenfähigkeit implementieren. Hierzu gehören auch Entwurfsüberlegungen und empfohlene Vorgehensweisen.</block>
  <block id="3bacfbd563fe308a0fb610ff1388a915" category="section-title">Standards</block>
  <block id="3b386de8bb010d73cc3b37f57c64bcca" category="inline-link-macro">TR-4401: PCI-DSS 4.0 und ONTAP</block>
  <block id="ff509aae4c832c9d671ad2c3c199be87" category="paragraph"><block ref="9de31aaed92d032a38ce5211a576a07f" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie, wie Sie ein System anhand des PCI DSS 4.0-Standards validieren und die Anforderungen der für ein NetApp ONTAP-System geltenden Kontrollen erfüllen.</block>
  <block id="6a5e95f0afdff4e3a4cfd057c3a6e798" category="summary">Diese technischen Berichte bieten einen Überblick über die VMware Virtualisierungslösungen mithilfe von NetApp ONTAP sowie empfohlene Vorgehensweisen.</block>
  <block id="d01695fdd0427fa016f08f6f745e046e" category="doc">Technische Berichte zur Virtualisierung</block>
  <block id="526a48425b1c96f69a1c08c7254591ce" category="paragraph">NetApp Virtualisierungslösungen helfen Ihnen, den maximalen Nutzen aus Ihren Servern zu ziehen. Mit einer reaktionsschnellen virtuellen Serverinfrastruktur, die auf zukunftsweisenden, hochleistungsfähigen ONTAP Flash-Systemen basiert, können Sie schneller auf Ihre Daten zugreifen. Eine granulare virtuelle Infrastruktur lässt sich unterbrechungsfrei auf Datenmengen im Petabyte-Bereich skalieren und bietet die Performance, die für den gemeinsamen Zugriff auf mehrere Workloads erforderlich ist. ONTAP trägt durch wichtige Partnerschaften, Implementierungsanleitungen, Applikationsintegration und ein ausgereiftes Design dazu bei, den Einsatz von virtuellen Serverinfrastrukturen einfacher zu machen. ONTAP bietet viele empfohlene Praktiken und Lösungen für eine robuste Virtualisierungsumgebung sowohl vor Ort als auch in der Cloud.</block>
  <block id="ed9018b2e8611a3d2c03bb6a205b9715" category="inline-link-macro">ONTAP Tools für VMware vSphere</block>
  <block id="0688ce32a57a2bf996e248aacbe6bd49" category="paragraph">Diese technischen Berichte werden im erweitert <block ref="a3e8683995371a8fc111bdec419c54d3" category="inline-link-macro-rx"></block> Produktdokumentation:</block>
  <block id="952fd691754e388c7b7ba473cf410aff" category="inline-link-macro">TR-4597: VMware vSphere für ONTAP</block>
  <block id="be7078ced01754e29e7276ca5a01643f" category="inline-link-macro">TR-4400: VMware vSphere Virtual Volumes (VVols) mit NetApp ONTAP</block>
  <block id="b5a6695eb02f52042cab8cce0f6d66bf" category="inline-link-macro">TR-4900: VMware Site Recovery Manager mit NetApp ONTAP</block>
  <block id="1406aa071af210d31c6a2951fe66ddcc" category="inline-link-macro">Einführung in die Automatisierung für ONTAP und vSphere</block>
  <block id="3df39f30fd49044efd7eb0a5d2e9defd" category="paragraph"><block ref="6102aa7afe3360417ea8c52b1c680d4c" category="inline-link-macro-rx"></block>
Seit den ersten Tagen von VMware ESX ist die Automatisierung ein integraler Bestandteil des Managements von VMware Umgebungen. Die Möglichkeit, Infrastruktur als Code zu implementieren und Verfahren auf private Cloud-Vorgänge auszuweiten, um Bedenken hinsichtlich Skalierbarkeit, Flexibilität, Self-Provisioning und Effizienz zu zerstreuen. In diesem Dokument wird die ONTAP Lösung zur Automatisierung der ONTAP- und VMware vSphere-Umgebung vorgestellt.</block>
  <block id="777794440aa1ad0d5dfc51e1f00e6b65" category="inline-link-macro">WP-7353: ONTAP Tools for VMware vSphere – Product Security</block>
  <block id="a3d8d5aab8801e818f1ef65d0656ac6f" category="inline-link-macro">WP-7355: SnapCenter Plug-in VMware vSphere – Produktsicherheit</block>
  <block id="6d4e2f1f073dd653734779d5d0cf0f77" category="sidebar">Technische Berichte von ONTAP bieten einen zusätzlichen Kontext für die Planung und Optimierung von ONTAP Implementierungen in unterschiedlichen Ecosystemen oder mit verschiedenen Protokollen. Einige technische Berichte von ONTAP enthalten Informationen zur Architektur und empfohlene Vorgehensweisen für die Funktionen und Funktionen von ONTAP.</block>
  <block id="9eaca569c6f5ca3388f5613da3aa008c" category="sidebar">Oracle-Datenbanken auf ONTAP</block>
  <block id="db43ac1a3df915eac1e2b05048e0ff14" category="sidebar">Konformen WORM-Storage mit SnapLock</block>
  <block id="098a9352bab68d0361bda3b31e3eaf76" category="sidebar">FlexCache Volumes</block>
  <block id="98128573f1e72d145cae478573fe7e78" category="sidebar">Implementierung von FlexGroup Volumes und Best Practices</block>
  <block id="0a66e21020f14b45688f8e77b7e20b00" category="sidebar">Datensicherung und Backup von ONTAP FlexGroup Volumes</block>
  <block id="3f163a3114d2b0e94dec2a4a43c4029d" category="sidebar">Zusätzliche technische Berichte zu FlexCache und FlexGroup Volumes</block>
  <block id="a432199853e48c5637c242251f95c704" category="sidebar">NFS in NetApp ONTAP Best Practice und Implementierung</block>
  <block id="3dbf10ae4bfa4c7836a27c5cb585c0bd" category="sidebar">Multi-Protokoll-NAS in ONTAP – Übersicht und Best Practices</block>
  <block id="58a229be829dc9196abdaff6a4a26864" category="sidebar">S3 in ONTAP Best Practices</block>
  <block id="31ca7aa5951254f3675ee33de50f7780" category="sidebar">Best Practices für Services benennen</block>
  <block id="fd4fb5e4cf43e214576dfc0e251fb50d" category="sidebar">NFS Kerberos in ONTAP</block>
  <block id="0908ed986c402b0d82409382576f03e5" category="sidebar">Zusätzliche technische NAS-Berichte</block>
  <block id="b8bc0e6a162c69f8935ea868dd0979e9" category="sidebar">Best Practices für modernes SAN in ONTAP</block>
  <block id="127df462941ca837507ee75e016f4b04" category="sidebar">Implementierung und Konfiguration moderner SANs mit NVMe over Fabrics (NVMe-of)</block>
  <block id="e668c61f387e7319a559126e87ff0207" category="sidebar">All-SAN-Array-Systeme (ASA) von ONTAP AFF</block>
  <block id="80bed208c8c2b2b37854ecf2fcf63939" category="sidebar">Die NetApp Lösung für Ransomware</block>
  <block id="63ab8aaa1f35361bdf5c84b3d1dd4765" category="sidebar">NetApp und Zero Trust</block>
  <block id="318a48e62d72677582dc9f48f0d4d7ed" category="sidebar">Authentifizierung (SSH, MFA)</block>
  <block id="78c62b440b6934886ff35073f6d2d20e" category="sidebar">Zusätzliche technische Sicherheitsberichte</block>
  <block id="7e5dd2fcf84a948c9fc94ed527184b65" category="sidebar">SnapCenter für Microsoft SQL</block>
  <block id="85b5ea7ba0f09e645b16f4e67a103712" category="sidebar">SnapCenter für die Virtualisierung</block>
  <block id="fed6fa1f1b675c268f8b78258e2545a7" category="sidebar">SnapCenter-Service</block>
  <block id="4afeaf632b42b8ab98eecc7c4d0904b3" category="sidebar">Weitere technische Berichte von SnapCenter</block>
  <block id="6dc00e1bbdeea3ffaca45fe746b95325" category="sidebar">Best Practices von FabricPool</block>
  <block id="ac5ffae4eb77272a6c60f806c6f27c44" category="sidebar">Empfehlungen für FabricPool mit StorageGRID</block>
  <block id="14307b8dac57f5d364e4c656a61f7214" category="sidebar">Datenbank-Storage-Tiering mit FabricPool</block>
  <block id="2bdc87f51d413e6d2fa23dd26238501f" category="sidebar">VMware vSphere für ONTAP</block>
  <block id="0dca6505dd29defef873a6ae40e5ba67" category="sidebar">VMware vSphere Virtual Volumes (VVols) mit ONTAP</block>
  <block id="2d90ac09cbf108bddad31dd341f8614e" category="sidebar">VMware Site Recovery Manager mit ONTAP</block>
  <block id="16d877785afd5e8f401c4bd07d5afe32" category="sidebar">Weitere technische Berichte zur Virtualisierung</block>
  <block id="16eb034c60d3efff32199367e1dacd1f" category="sidebar">Applikationen und Datenbanken</block>
  <block id="03c39d763ca15978d9ef16c2ba5fe98a" category="sidebar">Datensicherung und Disaster Recovery</block>
  <block id="4a86e7f91bacee45f7da12b91e420cf6" category="sidebar">FlexCache und FlexGroup Volumes</block>
  <block id="c07ee5debf5f3a3fef16c1ee5e8e4942" category="sidebar">NAS</block>
  <block id="a5fa5746370b608090b994a97b49e98b" category="sidebar">Netzwerkbetrieb</block>
  <block id="62a0282d39568be094470486eaf70c4f" category="sidebar">San</block>
  <block id="2fae32629d4ef4fc6341f1751b405e45" category="sidebar">Sicherheit</block>
  <block id="337c62c6b6eb7319bae58701105e889c" category="sidebar">Tiering</block>
  <block id="ea4c55be196897a16d86999f5c16d582" category="sidebar">Einheitliche</block>
  <block id="1a5c3601eda1cd38072323e418968743" category="sidebar">Business Continuity Remote replizieren</block>
  <block id="47f5c5f7b80224cb7832ed3973296f38" category="inline-link-macro">TR-4614: SAP HANA Backup und Recovery mit SnapCenter</block>
  <block id="e48dd22947ca3e3c59533cfe21966b66" category="paragraph"><block ref="ee3dd6e7b456c60745112ed79c67a7f3" category="inline-link-macro-rx"></block>
SnapCenter ist eine einheitliche, skalierbare Plattform für applikationskonsistente Datensicherung für SAP HANA und andere Datenbanken. SnapCenter bietet zentrale Kontrolle und Überwachung und delegiert die Möglichkeit, dass Benutzer applikationsspezifische Backup-, Restore- und Klonaufgaben managen können. Mit SnapCenter erhalten Datenbank- und Storage-Administratoren ein Tool, mit dem sie Backup-, Wiederherstellungs- und Klonvorgänge für verschiedene Applikationen und Datenbanken managen können.</block>
  <block id="86083f3ea21c2385b4f013aae3c57858" category="section-title">SAP HANA</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">In den Benachrichtigungsdateien finden Sie Informationen zu Urheberrechten und Lizenzen von Drittanbietern, die in der NetApp Software verwendet werden.</block>
  <block id="d4ae77cd65c244ceb4277b27553d6931" category="sidebar">MySQL-Datenbanken auf ONTAP</block>
  <block id="10907e7ac5ab6e5235a23898a2331b31" category="sidebar">PostgreSQL-Datenbanken auf ONTAP</block>
  <block id="58be4918f9d0ced977d0da75ca36c36f" category="sidebar">SAP HANA auf ONTAP</block>
  <block id="253b40ae359ba25b56231803430c4873" category="section-title">ONTAP</block>
  <block id="856c8958afd787f748a4a025f649154a" category="inline-link-macro">Hinweis für ONTAP 9.13.1</block>
  <block id="b22b3b2970d843f99e7e6904bea05207" category="inline-link-macro">Hinweis zu ONTAP 9.12.1</block>
  <block id="0358f41254df2d512849db5a04b7e3d4" category="inline-link-macro">Hinweis zu ONTAP 9.12.0</block>
  <block id="28f1290102a277ef2fd452d558c74219" category="inline-link-macro">Hinweis zu ONTAP 9.11.1</block>
  <block id="57b07f14c8eb4660f94a86d29d53362d" category="inline-link-macro">Hinweis zu ONTAP 9.10.1</block>
  <block id="396712eb9c1644241047ac30619b2b3e" category="inline-link-macro">Hinweis für ONTAP 9.10.0</block>
  <block id="1e6000d4849ef9f3e08d1d9908e9f163" category="inline-link-macro">Hinweis zu ONTAP 9.9.1</block>
  <block id="6f408b9c999245c7aa32bc9cb1a020f6" category="inline-link-macro">Hinweis zu ONTAP 9.8</block>
  <block id="04b0bd5b1b4d414fdde93f809162d36d" category="inline-link-macro">Hinweis für ONTAP 9.7</block>
  <block id="0c1d7dffcba488555d5eb39b8991e822" category="inline-link-macro">Hinweis für ONTAP 9.6</block>
  <block id="a11ac6880e72412c0f54ae19bea3d191" category="inline-link-macro">Hinweis für ONTAP 9.5</block>
  <block id="e49c3c01b15761b5f011d0bd2a0661a3" category="inline-link-macro">Hinweis für ONTAP 9.4</block>
  <block id="bf7dcf6467a8a03b05b2d37d31d6eccd" category="inline-link-macro">Hinweis für ONTAP 9.3</block>
  <block id="0328352fdfda84af6968462d1a67d3a6" category="inline-link-macro">Hinweis für ONTAP 9.2</block>
  <block id="83904100c7d6fe0102e8b2b5bd8ec4bb" category="inline-link-macro">Hinweis für ONTAP 9.1</block>
  <block id="5bde4271a0d37b365d828370d9f295ea" category="inline-link-macro">TR-4976: Virtualisierte Microsoft SQL Server Performance auf NetApp AFF Systemen Der A-Series und C-Series</block>
  <block id="b6018356ef7ac30cce209c17c680d305" category="paragraph"><block ref="156ab091613d6163254f8cebcd80c3dc" category="inline-link-macro-rx"></block>
Erfahren Sie mehr über die Performance-Eigenschaften von Microsoft SQL Server mit NetApp AFF Systemen Der A- und C-Serie sowie über die Auswahl des richtigen Systems für die Workload-Anforderungen.</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="9678a7dcb872318bf33163b8a1ba5331" category="sidebar">Technische Berichte zu ONTAP</block>
  <block id="9aa5016539f88d8f1972a16ce9babd34" category="paragraph">SQL Server bildet die Grundlage der Microsoft Datenplattform. Es bietet geschäftskritische Performance mit in-Memory-Technologien und schnelleren Einblick in alle Daten – lokal und in der Cloud.</block>
  <block id="9b69ac51cee72ab028bfee99876e67a5" category="inline-link-macro">Best Practice für Microsoft SQL Server mit ONTAP</block>
  <block id="01752505b04bc5ba6ef1dfc307d41db3" category="admonition">Diese Dokumentation ersetzt den zuvor veröffentlichten technischen Bericht _TR-4590: Best Practice Guide for Microsoft SQL Server with ONTAP._</block>
  <block id="b8301a5618a0750aa5ab5ebd84843cb4" category="paragraph">Dieses Dokument beschreibt die Konfigurationsanforderungen und bietet Anleitung zur Optimierung und Storage-Konfiguration für die Implementierung von MySQL auf ONTAP.</block>
  <block id="8fe2282d597ef2dd4851aef737ac5967" category="inline-link-macro">Best Practices für MySQL Datenbanken auf NetApp ONTAP</block>
  <block id="7bbcda330178e017d30732686ba60cb8" category="admonition">Diese Dokumentation ersetzt den zuvor veröffentlichten technischen Bericht _TR-4722: MySQL Database on NetApp ONTAP Best Practices._</block>
  <block id="528b35962f1679204260ddef6800eece" category="paragraph">ONTAP wurde für Oracle Datenbanken entwickelt. Seit Jahrzehnten ist ONTAP für die speziellen Anforderungen relationaler Datenbank-I/O optimiert. Es wurden mehrere ONTAP-Funktionen speziell dafür entwickelt, die Anforderungen von Oracle Datenbanken zu bedienen – und sogar auf Wunsch von Oracle Inc. Selbst.</block>
  <block id="9e19caeb431a5e29a1a63e3cee4b36c9" category="inline-link-macro">Oracle Datensicherung mit ONTAP</block>
  <block id="00783c075f877e6e69c64079296967ed" category="inline-link-macro">Oracle Disaster Recovery mit ONTAP</block>
  <block id="c37c1629ee55e6d553c16bbab86adbde" category="inline-link-macro">Migration von Oracle Datenbanken auf ONTAP Storage-Systeme</block>
  <block id="e4f5be46ae4ba14b76a89bda7881372b" category="admonition">Die oben aufgeführte Dokumentation ersetzt diese zuvor veröffentlichten technischen Berichte _TR-3633: Oracle Databases on ONTAP; TR-4591: Oracle Data Protection: Backup, Recovery, Replizierung; TR-4592: Oracle on MetroCluster; und TR-4534: Migration von Oracle Databases to NetApp Storage Systems_</block>
  <block id="e9fdc3c5ca7c79c691c7346ca380acc3" category="inline-link-macro">TR-4969: Performance von Oracle Database auf AFF A-Series und C-Series</block>
  <block id="1618301be2b0df44a706d7f377805004" category="paragraph"><block ref="1f934d5f57a5250d03419c74843c6682" category="inline-link-macro-rx"></block>
ONTAP ist eine leistungsstarke Datenmanagementplattform mit nativen Funktionen, die Inline-Komprimierung, unterbrechungsfreie Hardware-Upgrades und die Möglichkeit zum Import einer LUN aus einem fremden Storage-Array umfassen. Bis zu 24 Nodes können in einem Cluster zusammengefasst werden und gleichzeitig Daten über die Protokolle Network File System (NFS), Server Message Block (SMB), iSCSI, Fibre Channel (FC) und Nonvolatile Memory Express (NVMe) bereitstellen. Zudem bildet die Snapshot Technologie die Grundlage für die Erstellung von Zehntausenden von Online-Backups und vollständig einsatzbereiten Datenbankklonen. Neben den umfassenden Funktionen von ONTAP gibt es eine Vielzahl von Benutzeranforderungen, darunter Datenbankgröße, Performance-Anforderungen und Datensicherung. Erfahren Sie mehr über die Performance von Bare Metal-Datenbanken mit AFF Storage-Systemen, einschließlich Der A-Series und C-Series, und es werden sowohl Maximalwerte als auch der praktische Unterschied zwischen den beiden AFF Optionen abgedeckt.</block>
  <block id="e88f5baa8d002228558bbb68f54af4a1" category="paragraph"><block ref="4952dcbaf377c648429390f6f24c3cb5" category="inline-link-macro-rx"></block>
ONTAP ist eine leistungsstarke Datenmanagementplattform mit nativen Funktionen, die Inline-Komprimierung, unterbrechungsfreie Hardware-Upgrades und die Möglichkeit zum Import einer LUN aus einem fremden Storage-Array umfassen. Bis zu 24 Nodes können in einem Cluster zusammengefasst werden und gleichzeitig Daten über die Protokolle Network File System (NFS), Server Message Block (SMB), iSCSI, Fibre Channel (FC) und Nonvolatile Memory Express (NVMe) bereitstellen. Zudem bildet die Snapshot Technologie die Grundlage für die Erstellung von Zehntausenden von Online-Backups und vollständig einsatzbereiten Datenbankklonen. Neben den umfassenden Funktionen von ONTAP gibt es eine Vielzahl von Benutzeranforderungen, darunter Datenbankgröße, Performance-Anforderungen und Datensicherung. Erfahren Sie mehr über die virtualisierte Datenbank-Performance bei Verwendung von AFF Storage-Systemen, einschließlich A-Series und C-Series, und es werden sowohl Maximalwerte als auch die praktischen Unterschiede zwischen den beiden AFF Optionen behandelt.</block>
  <block id="69b19eb816b6aa3a4cf6ced850ae07c0" category="paragraph">PostgreSQL wird mit Varianten wie PostgreSQL, PostgreSQL Plus und EDB Postgres Advanced Server (EPAS) geliefert. PostgreSQL wird typischerweise als Back-End-Datenbank für Multi-Tier-Applikationen implementiert. NetApp ONTAP ist eine ausgezeichnete Wahl für die Ausführung von PostgreSQL-Datenbanken aufgrund seiner Zuverlässigkeit, seiner hohen Performance und seiner effizienten Datenmanagementfunktionen.</block>
  <block id="23c3aa00d9e3e310482ad2f6bf882d8d" category="inline-link-macro">Best Practices für PostgreSQL-Datenbanken auf ONTAP</block>
  <block id="79e3a796ebb97492e0ca65b735e63753" category="inline-link-macro">SAP HANA Datenbanklösungen auf ONTAP</block>
  <block id="826026c30c4ca2614aff7c91a294ac33" category="paragraph"><block ref="f77ce835a7e66c79c654dd9aafd799fa" category="inline-link-macro-rx"></block>
 ONTAP ist seit fast zwei Jahrzehnten eine der führenden Storage-Lösungen für VMware vSphere Umgebungen und wird kontinuierlich mit innovativen Funktionen erweitert, die nicht nur zur Vereinfachung des Managements, sondern auch zu Kostensenkungen beitragen. Dieses Dokument bietet eine Einführung in die ONTAP Lösung für vSphere sowie in die neuesten Produktinformationen und empfohlenen Vorgehensweisen zur Optimierung der Implementierung, Risikominderung und Vereinfachung des Managements.</block>
  <block id="fc3ed6568bd8880a995c7c104a9bb7cc" category="paragraph"><block ref="ec1806039bacab99dff7403678d94933" category="inline-link-macro-rx"></block>
ONTAP ist seit über zwei Jahrzehnten eine der führenden Storage-Lösungen für VMware vSphere Umgebungen und wird kontinuierlich mit innovativen Funktionen erweitert, die nicht nur zur Vereinfachung des Managements, sondern auch zu Kostensenkungen beitragen. Dieses Dokument behandelt die ONTAP Funktionen für VMware vSphere Virtual Volumes (VVols), einschließlich der neuesten Produktinformationen und Anwendungsfälle sowie empfohlene Vorgehensweisen und andere Informationen zur Optimierung der Implementierung und Reduzierung von Fehlern.</block>
  <block id="f3f43e990c459318ca22a14868d0a86c" category="paragraph"><block ref="3671c46bfb89eb7b5f693efef09d6fe2" category="inline-link-macro-rx"></block>
ONTAP ist seit seiner Einführung in das moderne Datacenter im Jahr 2002 eine der führenden Storage-Lösungen für VMware vSphere Umgebungen und wird kontinuierlich um innovative Funktionen erweitert, die nicht nur zur Vereinfachung des Managements, sondern auch zu Kostensenkungen beitragen. Dieses Dokument enthält eine Einführung in die ONTAP Lösung für VMware Site Recovery Manager (SRM), die branchenführende VMware Software für Disaster Recovery (DR), sowie in die neuesten Produktinformationen und empfohlene Verfahren zur Optimierung der Implementierung, Risikominderung und Vereinfachung des fortlaufenden Managements.</block>
  <block id="1636ef3be0df3888fe8f9d43b270f262" category="paragraph"><block ref="e297b38d510d5eb8dcdec5b7674a5f51" category="inline-link-macro-rx"></block>
In diesem Dokument werden die Techniken und Technologien beschrieben, mit denen ONTAP-Tools für VMware vSphere 9.X sowohl vor vorhandenen als auch vor neuen Bedrohungen in Produktumgebungen gesichert werden.</block>
  <block id="b02eab33effe45ad95bb024ee01bf111" category="paragraph"><block ref="2d9c6af5124ecdcd73f23abea0e29951" category="inline-link-macro-rx"></block>
In diesem Dokument werden die Techniken und Technologien beschrieben, mit denen das NetApp SnapCenter Plug-in für VMware vSphere 4.X sowohl vor vorhandenen als auch vor neuen Bedrohungen in Produktumgebungen gesichert wird.</block>
  <block id="98ea16e049d26c017c083e3896766015" category="inline-link-macro">Hinweis für ONTAP 9.14.1</block>
  <block id="2a0d0e639657d07a66d55606242f8863" category="inline-link-macro">Hinweis für ONTAP 9.14.0</block>
  <block id="523c8b1e9973fa88312759bc71eec732" category="paragraph"><block ref="d16c9b11843460f788b4709fb5f6f9c0" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="5032e7169b10b3f96d6c299a82923a0e" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="f7a2b1db149ed9886af0ce846dbc3e14" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="b349c509ad858348b30db7e73307e3aa" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="0dce234dfded58bd461541473b86e42a" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="9760ec4df13f0afbdfec88ae16c871ae" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="b6dab2933dfb92cf0c1355707a4aec7c" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="1b7c80b26162b03bd0addd587f70df55" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="14faf912aa42102a6628af4551e02583" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="a90f36d649d3be5d386cc3563ab044fb" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="2cd65b4a044075cfd9ad4a91f42fdff4" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="5e764cc3fdcc19ff667796e414159bdc" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="561451f09c7bca700ea0d7833cd9e92e" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="d23d341a344216fbf99a91152429d49c" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="b35e8fbd7b0369b23734510994911ec4" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="41d4305cf7a6acb595086f123121a781" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="ea685649fabe77da53e843fec56f72b8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="9f875be69c7685bab2118b783273f9cb" category="section-title">ONTAP MEDIATOR FÜR MCC IP</block>
  <block id="9c737a80c28b60fa0a89b239e49754be" category="inline-link-macro">9.9.1 Hinweis für ONTAP MEDIATOR für MCC IP</block>
  <block id="fa29a7a0592293de2c9dcc278d56bc7e" category="inline-link-macro">9.8 Hinweis für ONTAP MEDIATOR für MCC IP</block>
  <block id="186313e86066c6c03d059adfc998c283" category="inline-link-macro">9.7 Hinweis für ONTAP MEDIATOR für MCC IP</block>
  <block id="da86bbce92dc808c91ba1376c176a12f" category="paragraph"><block ref="03dc7d738ea465fbcf752653ce5a8a9f" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="ddd7bb6791d512b6bbd035245f183b42" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="2f9e1ae374fcd81bbb2bbbd4546951d9" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="beb3ca55ed0a53a38a2b97540b05d6e4" category="sidebar">Microsoft SQL Server auf ONTAP</block>
  <block id="4ffeff5e5bc550c2069e1c9f5c8faf9b" category="inline-link-macro">TR-4568: NetApp Implementierungsrichtlinien und Storage Best Practices für Windows Server</block>
  <block id="11001fb821f9ba1fb2e3a93608a688cb" category="paragraph"><block ref="c141febea7d2bd403fd12cb6dd24d35c" category="inline-link-macro-rx"></block>
Microsoft Windows Server ist ein Betriebssystem der Enterprise-Klasse, das Netzwerk, Sicherheit, Virtualisierung, Cloud, virtuelle Desktop-Infrastruktur, Zugriffsschutz, Informationsschutz, Web-Services, Anwendungsplattformen-Infrastruktur und vieles mehr. Der Schwerpunkt dieses Dokuments liegt auf Microsoft Windows. Der Schwerpunkt liegt dabei auf der Hyper-V Virtualisierungstechnologie, einschließlich der neuesten Produktinformationen und empfohlenen Vorgehensweisen, um die Implementierung zu optimieren, Risiken zu reduzieren und das Management zu vereinfachen.</block>
  <block id="b0da974886af36b76614baf1f4df0289" category="sidebar">Microsoft Windows Server (Hyper-V)</block>
  <block id="47d29daaa26fbfa9c9a069d4cd023ac1" category="sidebar">Leitfaden zur Erhöhung der Sicherheit für ONTAP Tools für VMware vSphere</block>
  <block id="afe5eececc3992e7e8e44f347b2bbc31" category="paragraph"><block ref="0b6b331794436048d74957e0e33c82da" category="inline-link-macro-rx"></block> Erfahren Sie, wie Sie ONTAP Tools für VMware vSphere konfigurieren, um Unternehmen dabei zu unterstützen, die vorgegebenen Sicherheitsziele für Vertraulichkeit, Integrität und Verfügbarkeit von Informationssystemen zu erfüllen.</block>
  <block id="616a596fed976ac186fb4ab027a61a06" category="paragraph">ONTAP entwickelt sich weiter und Sicherheit ist dabei ein integraler Bestandteil der Lösung. Die neueste Version von ONTAP enthält viele neue Sicherheitsfunktionen, die für Ihr Unternehmen von unschätzbarem Wert sind, um die Daten in der gesamten Hybrid Cloud zu schützen, Ransomware-Angriffen vorzubeugen und die von der Branche empfohlenen Vorgehensweisen einzuhalten. Diese neuen Funktionen unterstützen Ihr Unternehmen außerdem dabei, sich weiter in Richtung eines Zero-Trust-Modells zu bewegen.</block>
  <block id="2158f5b864e69e6da6a479c8dfd0d7c3" category="paragraph"><block ref="f37660acb14ff92b1690c18e493ff86b" category="inline-link-macro-rx"></block> Zero Trust war bisher ein netzwerkorientierter Ansatz der Architektur von Microcore and Perimeter (MCAP) zum Schutz von Daten, Services, Applikationen oder Assets mit Kontrolloptionen, die als Segmentierungsgateway bekannt sind. ONTAP verfolgt für Zero Trust einen Daten-orientierten Ansatz, bei dem das Storage-Managementsystem zum Segmentierungs-Gateway wird, um die Daten unserer Kunden zu schützen und den Zugriff darauf zu überwachen. Insbesondere die FPolicy Zero Trust Engine und das FPolicy Partner-Ecosystem werden zum Kontrollzentrum, um normale und fehlende Datenzugriffsmuster detailliert zu verstehen und Bedrohungen von innen zu erkennen.</block>
  <block id="56a039847999d09d030634c93d94d482" category="paragraph"><block ref="e061895df87abfcd5ea0e2dd38821d28" category="inline-link-macro-rx"></block> Erfahren Sie, wie Sie NetApp ONTAP so konfigurieren, dass Unternehmen vorgeschriebene Sicherheitsziele für Vertraulichkeit, Integrität und Verfügbarkeit von Informationssystemen erfüllen.</block>
  <block id="c7829f629f3055286ada7794ca794cf8" category="inline-link-macro">TR-4899: Transparenter Applikations-Failover für Oracle Database mit SnapMirror Active Sync</block>
  <block id="cedd348454f1f9667db3e89a651bdc45" category="paragraph"><block ref="e193433d9852787148d6bfe70e72ce80" category="inline-link-macro-rx"></block> SnapMirror Active Sync (ehemals SM-BC) und Oracle Real Application Cluster (RAC) sorgen bei Standortausfällen und echten Ausfällen für transparentes Applikations-Failover (TAF) und Continuity. Erfahren Sie mehr über die Konfigurationsanleitungen und empfohlene Vorgehensweisen für ein AFF Storage-Array mit SnapMirror Active Sync als Storage-Komponente von Oracle RAC.</block>
  <block id="7bdf3df5c52772427d684241666dda12" category="paragraph">NetApp bietet eine breite Palette an Lösungen, die Ihre Performance kostengünstig optimieren, indem Ihre Applikationen und Daten effizienter gespeichert werden. Datensicherung, Replizierung und kontinuierliche Verfügbarkeit: Das ONTAP Datenmanagement vereinfacht die Datensicherung, da alle Richtlinien für das Storage-Management nur einmal konfiguriert werden und dann von selbst genutzt werden können. Gleichzeitig sichern MetroCluster und SnapMirror die aktive Synchronisierung.</block>
  <block id="574cb45b1bf07bb44acd3de641840a4b" category="inline-link-macro">ONTAP SnapMirror Active Sync</block>
  <block id="d47c49799806bec64465b383db014b54" category="paragraph">Diese technischen Berichte enthalten eine weitere Erweiterung der <block ref="84fa0d1714185699150766ccc4696a58" category="inline-link-macro-rx"></block> und <block ref="c3546ed1acbc93cc8865ba8cc6d620ce" category="inline-link-macro-rx"></block> Produktdokumentation.</block>
  <block id="0dfa6915a212660244fd00959d91d3cf" category="section-title">SnapMirror Active Sync (ehemals SM-BC)</block>
  <block id="2e8ac1c0380452780be33d178e20a254" category="inline-link-macro">TR-4878: SnapMirror Active Sync</block>
  <block id="090b3022d203896fbe5e649fe4e00563" category="paragraph"><block ref="d2c109124f2b9db130918a5c3429109e" category="inline-link-macro-rx"></block> SnapMirror Active Sync ist eine kontinuierlich verfügbare Storage-Lösung mit Granularität auf Applikationsebene, die für ONTAP verfügbar ist, die auf AFF- oder ASA-Storage-Systemen (All SAN Array) ausgeführt werden, um die RPO 0- und RTO 0-Anforderungen der kritischsten Business-Applikationen zu erfüllen.</block>
  <block id="c0b79db5f258f0c991a383cbdbf001dd" category="sidebar">SnapMirror Active Sync</block>
  <block id="84b4efc4ad7afb4d75b9901868fc3167" category="sidebar">Zusätzliche technische Berichte zur Business Continuity</block>
  <block id="9d41fe83ece2774d76ce37a02fd33989" category="paragraph">*MetroCluster IP* <block ref="ecc10974060ef0129cd60d68e8751f4e" category="inline-link-macro-rx"></block> MetroCluster ist eine kontinuierlich verfügbare Speicherlösung für ONTAP auf FAS- und AFF-Systemen. MetroCluster IP ist die neueste Entwicklung und verwendet ein Ethernet-basiertes Back-End Storage Fabric. MetroCluster IP bietet eine hochredundante Konfiguration, um die Anforderungen der kritischsten Geschäftsanwendungen zu erfüllen. MetroCluster IP ist in ONTAP enthalten und bietet NAS- und SAN-Konnektivität für Clients und Server, die ONTAP Storage nutzen.</block>
  <block id="a617a1589fbc51aa91ee344b7a8c5019" category="section-title">FlexCache Write-Back</block>
  <block id="1023a95850648d729854972f880d5dd8" category="paragraph"><block ref="4546cc9f634c66c8aeff46cf87ac369c" category="inline-link-macro-rx"></block> Seit ONTAP 9.15.1 ist FlexCache Write-Back ein alternativer Betriebsmodus zum Schreiben in einen Cache. Mit Write-Back kann der Schreibvorgang auf stabilen Storage im Cache übertragen und dem Client bestätigt werden, ohne darauf zu warten, dass die Daten zum Ursprung gebracht werden. Die Daten werden asynchron an den Ursprung zurückgespült. Das Ergebnis ist ein weltweit verteiltes Filesystem, mit dem Schreibvorgänge für spezifische Workloads und Umgebungen mit nahezu lokaler Geschwindigkeit ausgeführt werden können und das mit deutlichen Performance-Vorteilen verbunden ist.</block>
  <block id="1088e62eddbf9e553d6ce3869bb4c822" category="paragraph"><block ref="54a8bbc6323712b4103dba886677318d" category="inline-link-macro-rx"></block> Erfahren Sie, wie sich Ransomware weiterentwickelt hat, und wie Sie Angriffe identifizieren, die Ausbreitung verhindern und mit der NetApp Lösung für Ransomware so schnell wie möglich wiederherstellen können. Die in diesem Dokument enthaltenen Anleitungen und Lösungen sollen Unternehmen dabei helfen, über Cyber-resiliente Lösungen zu verfügen und gleichzeitig ihre vorgegebenen Sicherheitsziele für Vertraulichkeit, Integrität und Verfügbarkeit von Informationssystemen zu erfüllen.</block>
  <block id="5306ae1644c92b97abf3b1c4050c8926" category="paragraph"><block ref="d486044208318d8adecc9ddd2f9433ed" category="inline-link-macro-rx"></block> ONTAP ist seit seiner Einführung in das moderne Datacenter im Jahr 2002 eine der führenden Storage-Lösungen für VMware vSphere Umgebungen und wird kontinuierlich um innovative Funktionen erweitert, die nicht nur zur Vereinfachung des Managements, sondern auch zu Kostensenkungen beitragen. Erfahren Sie mehr über die empfohlene ONTAP-Lösung für VMware Site Recovery Manager (SRM), die branchenführende Disaster Recovery (DR)-Software von VMware. Sie enthält die neuesten Produktinformationen und empfohlene Vorgehensweisen zur Optimierung der Bereitstellung, Risikominderung und Vereinfachung des fortlaufenden Managements.</block>
  <block id="91d998bab304adb0fd27858a4295dcac" category="section-title">Cyber-Vault: ONTAP</block>
  <block id="fc46505b6029ab4d0e386a4540afeecd" category="paragraph"><block ref="79305a8b61b53acc892506e6bcd6f49f" category="inline-link-macro-rx"></block> Die auf ONTAP basierende Cyber-Vault von NetApp bietet Unternehmen eine umfassende und flexible Lösung für den Schutz ihrer wichtigsten Datenbestände. Dank der Nutzung logischer Air-Gapping-Verfahren zur robusten Härtung können Sie mit ONTAP sichere, isolierte Storage-Umgebungen erstellen, die gegen neue Cyberbedrohungen gewappnet sind. Mit ONTAP gewährleisten Sie die Vertraulichkeit, Integrität und Verfügbarkeit Ihrer Daten und profitieren gleichzeitig von der Agilität und Effizienz Ihrer Storage-Infrastruktur.</block>
  <block id="7d561ff1da15ec2093387d3679da3eb8" category="paragraph">Diese technischen Berichte erweitern die <block ref="9caf0d21f047a5bbe99f0781b871b34b" category="inline-link-macro-rx"></block>Produktdokumentation.</block>
  <block id="6c69d4f99413bb5a9b156a25d2cf986b" category="paragraph">ONTAP ist die Grundlage für Datenmanagement und Datensicherung für zahlreiche Enterprise-Applikationen und Datenbanktechnologien. Die folgenden technischen Berichte enthalten Anleitungen zu von NetApp empfohlenen Vorgehensweisen und Implementierungsverfahren für Microsoft SQL Server, MySQL, Oracle, PostgreSQL, SAP HANA und Epic.</block>
  <block id="6e2e380abc17b356c021c6eaedfcbe7b" category="paragraph"><block ref="dda11880c15064cc2934ea0825cc3c19" category="inline-link-macro-rx"></block> Erfahren Sie, wie Storage-Administratoren und Datenbankadministratoren Microsoft SQL Server auf ONTAP Storage erfolgreich bereitstellen können.</block>
  <block id="26f069297e02e5ad6ecf9f64cc484c7a" category="paragraph"><block ref="af2bfb7e3ab22f5d266a0c806a1d07ac" category="inline-link-macro-rx"></block> MySQL und seine Varianten, darunter MariaDB und Percona, sind weit verbreitet für viele Unternehmensanwendungen. Diese Anwendungen reichen von globalen Websites sozialer Netzwerke und massiven E-Commerce-Systemen bis hin zu SMB-Hosting-Systemen mit Tausenden von Datenbankinstanzen. Erfahren Sie mehr über die Konfigurationsanforderungen und Anleitungen zur Optimierung und Storage-Konfiguration für die Implementierung von MySQL auf ONTAP.</block>
  <block id="b0a39641283aacead2a426fbdc2bbfd0" category="paragraph"><block ref="188684da2e037979155870e39852328b" category="inline-link-macro-rx"></block> Erfahren Sie, wie Storage-Administratoren und Datenbankadministratoren Oracle auf ONTAP Storage erfolgreich einsetzen können, und lernen Sie dabei empfohlene Vorgehensweisen kennen.</block>
  <block id="9b4fe2ba9616027d35f151afa26cbc3e" category="paragraph"><block ref="9d36b6e30cad9d0ac84fbbd43c31ff6d" category="inline-link-macro-rx"></block> Informieren Sie sich über empfohlene Vorgehensweisen, mit denen Storage-Administratoren und Datenbankadministratoren erfolgreich Backups, Recoverys, Replizierungen und Disaster Recovery für Oracle auf ONTAP Storage durchführen können.</block>
  <block id="00a9a7a9c2f14a08da84a855c82cc1c3" category="paragraph"><block ref="3155c50aa9b5c0151c90959d7a9e2224" category="inline-link-macro-rx"></block> Erfahren Sie mehr über empfohlene Verfahren, Testverfahren und andere Überlegungen für den Betrieb von Oracle-Datenbanken auf einer MetroCluster und SnapMirror Business Continuity.</block>
  <block id="b11b157f5b37226ddd8d5ce665048ee5" category="paragraph"><block ref="0477cd7e99e124c6cf7b0db67c7e79ee" category="inline-link-macro-rx"></block> Erfahren Sie mehr über die allgemeinen Überlegungen bei der Planung einer Migrationsstrategie, die drei verschiedenen Ebenen, auf denen die Datenverschiebung stattfindet, und gehen Sie auf einige der verschiedenen verfügbaren Verfahren ein.</block>
  <block id="34d927a46becf135a2aec2255adb426c" category="paragraph"><block ref="e2f1db1f1e1924e4a7f681f4ed50f9a6" category="inline-link-macro-rx"></block> PostgreSQL wird mit Varianten wie PostgreSQL, PostgreSQL Plus und EDB Postgres Advanced Server (EPAS) geliefert. PostgreSQL wird typischerweise als Back-End-Datenbank für Multi-Tier-Applikationen implementiert. Es wird von gängigen Middleware-Paketen (wie PHP, Java, Python, Tcl/TK, ODBC, Und JDBC) und war in der Vergangenheit eine beliebte Wahl für Open-Source-Datenbankmanagementsysteme. Erfahren Sie mehr über die Konfigurationsanforderungen und Anleitungen zur Optimierung und Storage-Konfiguration für die Implementierung von PostgreSQL auf ONTAP.</block>
  <block id="800794313cc8ab76ce45502a6bb87823" category="admonition">Diese Dokumentation ersetzt den zuvor veröffentlichten technischen Bericht _TR-4770: PostgreSQL Database on ONTAP Best Practices_.</block>
  <block id="a82e2a1df9719702aad7724b0723df6a" category="paragraph"><block ref="703f493a3e35d4c40ac02146c0687d3b" category="inline-link-macro-rx"></block> Best Practices für die Konfiguration, Verwaltung und Automatisierung von SAP-Lösungen finden Sie auf der Seite NetApp SAP-Lösungen.</block>
  <block id="e3f530e977d74053c6d70eb84886e756" category="section-title">Epic</block>
  <block id="351526fb72e0747e1fa795bd0096c575" category="inline-link-macro">Epic auf ONTAP Best Practices</block>
  <block id="d8a3be24f4544a7166c77d2343f676c2" category="paragraph"><block ref="8b3d4e727ce205aacc125da8a1c6deaa" category="inline-link-macro-rx"></block> Ein Leitfaden, der die Best Practices für die Implementierung von Epic On-Premises und in der Cloud erläutert und gleichzeitig die Konfigurationsstandards für eine ordnungsgemäße Implementierung auf ONTAP erfüllt.</block>
  <block id="a4b81d17e57a0c5c8b3d20fc8f3fb965" category="admonition">Diese Dokumentation ersetzt den zuvor veröffentlichten technischen Bericht _TR-3923: NetApp Best Practices for Epic_.</block>
  <block id="672e4842d536a92709590c3949bd3076" category="paragraph">Mit der Daten-Tiering-Lösung von FabricPool wird die Benutzerfreundlichkeit von Flash-Systemen in Unternehmen verbessert, während gleichzeitig die Anpassung der Applikationsarchitektur für Storage-Effizienz mühsam vermieden wird. FabricPool senkt den Storage-Platzbedarf und die damit verbundenen Kosten für eine Systemumgebung. Aktive Daten bleiben auf High-Performance-SSDs. Inaktive Daten werden auf kostengünstigen Objektspeicher verschoben, wobei die Storage-Effizienz erhalten bleibt.</block>
  <block id="53f102b306ab1aba43e9e20701dc32f2" category="sidebar">Epic auf ONTAP</block>
  <block id="6393d669ce30abc667ac49b55f562310" category="sidebar">Datensicherung, Disaster Recovery und Business Continuity</block>
  <block id="64af762eb6280d5cce6eda4b03a6e65c" category="sidebar">Konfiguration von SnapMirror und Best Practices</block>
  <block id="0d59051e1739c44ad573da05fecfe0e1" category="sidebar">MetroCluster IP und FC</block>
  <block id="b845152aee89efdb663c0e7c1522d7bf" category="inline-link-macro">Leitfaden zur Erhöhung der Sicherheit für MetroCluster Tiebreaker Host und Datenbank</block>
  <block id="ee1c2b388c2a8f940cf512d5f930d4f5" category="paragraph"><block ref="3ba6a3982660c818149aaeadc40d89b3" category="inline-link-macro-rx"></block> Erfahren Sie, wie Sie den NetApp MetroCluster Tiebreaker Host und die Datenbank konfigurieren, um Unternehmen dabei zu unterstützen, die vorgegebenen Sicherheitsziele für Vertraulichkeit, Integrität und Verfügbarkeit des Informationssystems zu erfüllen.</block>
  <block id="3e0f59fca19e9a4d246c3e746b14f879" category="paragraph"><block ref="e2f5d130ca2d9c5351a2d7cbfddc082b" category="inline-link-macro-rx"></block> Lernen Sie empfohlene Vorgehensweisen für die Verwendung des Amazon Simple Storage Service (S3) mit ONTAP Software kennen. Darüber hinaus erhalten Sie Funktionen und Konfigurationen für die Verwendung von ONTAP als Objektspeicher mit nativen S3-Applikationen oder als Tiering-Ziel für FabricPool.</block>
</blocks>